張嘉兒當年出離選港姐為乜?

張嘉兒想囡囡一係嫁好老公、一係做專業人士

以我嘅理解除左第一年好多公關/親善野要做之外，之後都係入娛樂圈/演藝發展。固然人嘅制遇好難講，但我相信當初佢地都有個夢想成為當紅花旦/出色演員。

依個張嘉兒自己演藝事業撈唔起，依家嫁左個老公就覺得自己條路係最好，上到岸唔洗憂，竟然開口唔想個女選港姐。我真係R哂頭佢咁講，原因有四：

1) 9歲去加拿大，接受西方教育，照道理係主張女性獨立、相信女性能力不比男人差。竟然仲會大大聲想個女靠老公？WTF?
2) 而家出離選嘅女愈來愈多係高學歷／專業人士，咁即係話做專業人士搵錢已經唔再係咁吸引，相反花花世界嘅娛樂圈先係佢地杯茶。佢自己都營養學畢業，點解覺得個女做到專業人士就唔會出離選呢？
3) 老老實實，以張嘉兒個樣，分分鐘都係因為出離選過(有知名度、識打扮左)先嫁到個“好老公”，何解佢覺得港姐依條路唔啱個女行呢？唔比個女又因為咁吊到金龜？
4) 好老公？結左婚兩三年，比個有錢仔日日中出，生左件實幸福架！老公搵到錢，又知個老婆靠自己，睇下過多10年8年老公出唔出搞其他女！搞就搞硬，差在有冇比佢發現啫。到時為面子離婚，冇錢要出返離撈我一定指撚住佢笑，嫁個好老公？咁撚老定？結到10令年先講啦！

依家啲港姐冇使命感、冇夢想、真係愈離愈多搵人包，嫁有錢佬。好似張嘉兒咁就豪不忌諱承認嫁個有錢人就係應有嘅人生態度、個人目標。其實大台索性改名做拜金妹搵老公好過啦，吸下收視、橫掂個台都冇人睇。

利申：冇睇港姐10+年，張嘉兒同我冇牙齒印，亦冇睇過佢嘅作品。

Wfc

right...but u clicked the post n left a comment?

William hung

Wfc 係比佢，回po 係比你